到底點先可以轉CSL個隨身睇做中文旁白?

是咁的
本身個APP就跟我IOS 語言黎講旁白,
姐係IOS係英文, 旁白就係英文

但係最近升左做IOS11
就無論點整都係講英文,
但係廣告果D係中文

已DEL APP重裝, APP內改做中文, IOS再升最UPDATE

入到你要睇果個台 禁一下個mon 右上角有個制 果度可以揀聲道
btw 我10點禁到而家都買唔到子華飛, 隔離post比人推到1001我quote到你段野開你拎tg 介唔介意係度留比我